象棋高手對局係咪多數和局收場？

無圍棋咁複雜，應該高手對戰間都係和局

頭十步已經分出勝負

唔係

係 正式比賽超多和局 佔40percent 左右

真 高手對決 十步就完

睇高手對局，和局佔唔到一成

中國象棋既話應該係
睇D 阿伯捉, 佢地開局頭幾步之後就會係咁換棋
只要係1換1到就絕不手軟
好快就換到死局 > 重黎

講緊中國象棋定國際象棋？

邊隻好玩d？

王天一

中國象棋d combination 太少
小學果陣睇左陣棋譜已經大炒公園班呀伯，仲差d 被呀伯屌

超級電腦會輸比阿伯

頭10步十之八九都係譜招對譜招

同問中餐定西餐好食啲有咩分別

落公園啦

公園個班多數垃圾黎 細個真係去學棋比賽 個陣睇班廢老捉真係得啖笑